Firefox憑證問題

我見到佢憑證位有堆大陸既憑證
亦上網google過原來有風險
咁我就delete曬佢啦
點知我重開Firefox佢就問我up唔update
我以為係普通update
點知up完佢又加返呢堆憑證落去(又要手動del一次)
點先可以防止到呀?

同問。支那匪無孔不入，已經盡量唔用支那軟件，點知

結果冇人知...又一個browser唔用得

不如你google下憑證有乜用先

可以set用windows 既cert store

除左firefox大家重有咩好browser推薦